依個「反送中」同「佔中」運動嘅分別，無乜人講過

當年佔中，因為有大台，各政治團體都伸隻腳入去
搞搞下局外人根本唔知發展成點
慢慢大眾跟唔到成個走態
人心就散

今次唔同係成個運動好簡單
就係示威、佔路、衝突
無將運動覆雜化
局外人跟到
人心不散

複雜化
另外上次不斷割搞到嗰蓆勁細

我都覺得呢樣好重要
好多都唔明我地吸收左上次教訓
今次進步左好多

香港人加油

同埋想講既係
今次真係引發左好大迴響
無論民意
國際關注都同佔中果次都冇得比

我地要繼續向呢2方面邁進

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

我認為最主要分別係根本。佔中原因係無雙普選加689放tear gas。無普選係屬於「無進步」；相反，送中係屬於「退步」。心理學上，失去d野既感覺比攞到d野強烈得多。

Btw ,唔應該叫送中，要叫送共